冰島珍稀景觀被遊客破壞

一定比人屈

俾人老屈架？？
下次去到砌日本

留名俾人話五毛

shit

嘩屌

去砌個 日本人到此一遊

支那人

你真係以為外國人識得分你係冰島人定支那人?

放上螞蜂窩笑